屌你老尾今晚冇連加特條柒頭完全係食能滑

呢家心情真係好愉快

屌你老母

Jose Mourinho plays Mata in @EuropaLeague Final. Lingard drops to bench. "I need Mata's brain, he says.

Lin 冇腦

係人都知

冇連加特等豬啦

Yes阿積士豬硬

阿積士要反cup了

咁都燈到

食撚左豬油

死臭lin